我從未見過有老師/學生死，校長幾日都唔出來講野，羅婉儀應該係第一個

我有合理懷疑，羅婉儀而家淆撚到仆街
係淆d公積金冇得再繼續滾落去

港狗風範

曾經睇書有講過有一種人天心冷血， 對身邊事物或人毫無感情， 甚至見到人痛苦或不幸會感到有興！ 我諗呢位賤人校長係呢種人

佢出黎講野
應該衰多幾野
本身諗住冷處理
點知單野真係搞到太大
以現時既消息黎睇
佢應該無可能無得住個位
等睇佢俾人裁走

驚都係驚錢銀問題啫

凍結財產
剝奪政治權利終身
佢當人哋係狗幾耐
我要求而家佢畀香港人當番佢做狗幾耐

條校長FB

舊FB